[德文]TG交流群

大家好，由於知道學德文既香港人越黎越多，所以我開左個TG谷希望大家可以入黎交流係學德文上既各種問題。希望大家可以入黎踴躍發問互相幫助。如果許可既將來會搞一啲交流會(網上/面對面)。放心呢條FORM純粹係用黎俾一啲有心學德文既人入，唔會收集個人資料用作其他用途。

Hallo

建議大家FORM寫原因長啲

交左申請表啦

交了

希望大家都一齊入黎交換學德文既心得啦

push

Push

PUSH

有位tg id no開頭既巴絲係咪留錯左id搵到係外國人黎

有位數字ID既巴絲搵唔到你ID